{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72335&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양스테이다로STAYDARO"
    },
    "text": "河趙台海水浴場まで徒歩3~4分の距離に位置するきれいでシンプルなペンションです。 ペンションの裏側には広いバーベキュー庭とノンビューのあるヒーリング空間があり、快適にくつろげます。 周辺には河趙台や洛山寺などの観光地があり、注文津水産市場までは車で25分かかります。 ペンション内では火の使用と調理はできませんが、簡単な飲食は可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場も提供します。 ペンションでは自転車のレンタルとバーベキュー施設も利用可能で、バーベキュー施設は条件によって使用が制限されることがあります。 最大人数の超過、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 また、火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "このペンションは河趙台海水浴場まで徒歩3~4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏側にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの裏側には広いバーベキュー庭とノンビューのあるヒーリング空間があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には河趙台や洛山寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "注文津水産市場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "注文津水産市場までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火の使用や調理はできますか？",
            "answer": "ペンション内では火の使用と調理はできませんが、簡単な飲食は可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは自転車のレンタルとバーベキュー施設も利用可能で、バーベキュー施設は条件によって使用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 429
    }
}